稍為放寬少少, d 戲院又黎料搵笨柒

又變番百鳩幾蚊張飛, cut 呢樣果樣優惠, 全部會員信用卡折扣停哂
吸血鬼搵笨柒

咁咪 咪睇lo